[求介紹]2000HKD內最好既電腦喇叭

想換套新喇叭但完全冇認識
求介紹

唔打機淨睇動畫聽歌
雷蛇掂?

其實要唔要配合埋sound card

audio engine A2+

聽聞Edifer s1000同bose c20都唔錯
點睇?

如果可以俾多啲，就依個，同通普通電腦喇叭質素爭好遠

比多3倍喎

喂幾正啵
不過我鐘意好似CREATIVE T4呢類型
或者平少少SOUND BLASTERX KRATOS S5都唔差 不過價錢差勁遠
呢類型喇叭正好多咁

好似幾正
唔要座1295only
不過我少買高級喇叭 其實呢個價係一隻定一對 求指教

睇到了 bundle 抵好多

1隻

雷蛇 = 垃圾

佢budget$2000
計埋運費,都係比多1000左右

真心唔好買 CREATIVE

同雷蛇一樣都係垃圾 ...

2K 買audioengine a2+啦

利申 後悔買左垃圾 T50

你或者係呢個網站睇下先
我都唔知點解呢個網站買某啲品牌喇叭會平過香港一半
嗰時我買一對A5X香港行貨要10000
我喺呢度買5000幾
你話平一兩千我當然會買行貨有保養
但爭成一半,而且喇叭正常用好少會壞
記得睇嘅時候轉返港紙,因為香港唔使比稅,喺香港order會比其他地方平
同埋佢會跟返你所在國家嘅插頭俾你,唔使轉嘅

又嚟 ,

不如加10000 上A7X 啦

不過 ADAM 係好正既

audioengine a2+啊
唔講聲 淨係個樣都夠殺啊

有無人試過係上面呢個thomann買過喇叭？
想問下黎到香港係未郵局派貨，屋企無人收貨會唔會送返去郵局自取既呢？

再加多1500 買對LS50 wireless

買呢個好似要自已加多部dac
唔係冇聲出

會打比你

JBL Pebbles
$500 唔洗找

Pm0.4

呢個好似唔錯啵

有dac果類點睇？

Edifer not bad

底板3.5mm->喇叭RCA就得

Price for one piece

俾多少少KEF EGG

Audioengine a2

edifier s2000pro

KEF LS50wifi，掂

屌喇星，睇多左個0，當我無講過

呢隻要另買底音箱先有bass 本身d聲唔差，但真係無bass咁濟

點睇 q acoustics 3020？

個時我寄公司

remark度叫佢business hour送

佢德國出用dhl, 到香港用hkpost

笑撚左 買滑鼠？

啲聲好薄

不能同意更多

樓主係新手要靚嘅電腦喇叭，就一定係揀active speakers，即係內置解碼同amp嘅喇叭。
電腦嘅sound card絕大部分都唔靚聲嘅，用USB連接落active speakers就可以bypass咗電腦嘅sound card。
咁2000蚊內就Fostex PM0.4d或者M-Audio BX5啦
2000蚊左右就A2+
我自己就覺得BX5比A2+仲好聲嘅，但係喺香港可能有啲難買

2k 內edifier 冇敵手

AudioEngine!

A5+ 正唔正？

一對Bose搞掂

Model?

jbl cm202

如果budget 5-6k
係咪kef x300a最好

介紹d垃圾

x300a上網睇易壞，好似話佢個amp唔識熄長開

Edifier s350db

Klipsch Promedia 2.1

網上多數話邊隻好？

Edifier airpulse A200 同埋 Adam T5V/T7V, A3X, A5X 都可以去聽下

唔該晒巴打

Bose電腦喇趴得一對

有幾款喎

隻野點會冇bass ，但有bug就真
用usb過機，有時冇播野會自動關，開返會自動跳off
要關哂所有程式先可以重新開返好撚on9

bass 唔係無既
只係無乜....同無係無乜分別咁囉

Sony SRS-X99 細鋪做到3k鬆啲
用緊音色好過kef對egg好多
可以換電源線 再配返條靚既usb線
好滿意

如果同 audioengine hd3 或者 ruark mr1 mk2比，邊個好d?

主要用部teac 入門機aux in，間唔中用藍牙

我用緊，想賣，有無人收？

audioengine - A2+
呢對野幾正WO
有無藍芽版

bose solo 5 soundbar唔知好無呢 mon食曬位 大舊2.0擺唔落 得12cm位

買張山卡好過啦

狗都唔屌

Sorry囉我仲用緊companion 20，唔知有新野。因為20已經好耐下，但好正，兩座喇叭就好夠用。

呢對野好似唔錯啵
巴打放幾銀

喂呢個吸引
我鐘意呢類機

$600得唔得？你黎我果邊拎

唔知點解後尾連代理都唔入貨，反而Logitech/ creative果D賣到周街都係

我見到hmv有喎 藍芽版 好似轉左代理

無錢咪m-audio
搵條eq執執佢都可以既…

大約千五 bass較為出 買果時記得帶車仔 因為成20kg

logi mx sound
有藍牙 唔貴簡約又靚 兩舊攪掂

原來真係有藍芽版
但新版反而無咗THX，係咩玩法

唔比錢認証咪無囉

genelec 仲正

好吸引
用左幾耐

唔記得喇，不過1-2年前右邊喇叭有問題，我買咗對全新美版換
所以喇叭仲幾新同有盒，係個WOOFER舊
你介意可以俾隻全新美版WOOFER你，但110V

audioengine a5+

去睇選擇啦你
上個月有講

無知一問 WOOFER咩來

重低音喇叭，SUBWOOFER

我都係再睇睇先
對Edifier好有性趣
放假落黃金搵下D機試聽先

邊度兩舊咁平

係2舊野 唔係2舊水

自膠

Edifier C3X
早兩個月買，夠哂用

S360DB, S530D, S730 睇岩呢幾款
不過唔識揀

我都係鐘意2.0 多d

但單元唔夠5‘’低音一般都唔夠
放到5’’又要好多空間

2.1

請問 creative Sound BlasterX Katana 點？被外形吸引 想學野請大力屌

唔預聽歌冇乜問題既

點解既 求指教

S35DB, S360DB, S530D, S730
巴打會點揀?

未聽過soundbar聽歌係好聲

巴打淨係聽動漫歌? 因為我有玩音樂所以鍾意bass聲多d 所以買左s350db

S360db就冇試過但網上話350較好 試過玩mhw 好正 龍叫聲好似去左戲院咁

其實咩都會用到佢
睇戲睇劇打機聽歌

350 360 木紋色

其實木紋色又真係差少少
想要黑色多

我幾鍾意木紋

我睇eprice 730成30kg 搬死人

舊野撚好大

有冇人用過？掂唔掂？

我用緊 覺得ok

有冇藍牙？

藍牙 3.5 光纖都有
ps4 pro 手機播歌 電腦用都得
低音幾勁
木紋幾靚仔
所以買左
買左送右
唔該肥絲

請問有冇係有藍芽既喇叭靚

devialet gold phantom

準備買S350DB
聽住先 隨時升級 咁就拎部350番公司用

edifier

應該幾正既
BTW邊度有機試聽同買
黃金高登唔見有

同求

我都係電腦駁x99，好鬼正。有app用解碼又齊，炸機都唔差。
反而廳部yamaha SRT1500播唔到DSD，X99播到。兩部都可以用app直接DAC hi-res唔駛用BT

x99唯一衰係無3.5 out，夜晚麻煩d

呢部同 audioengine hd3 邊部好d?

我電腦駁部Teac dac 再rca out

好過egg好多？

你用DAC+RCA，x99完全係另一樣野喎…x99無得淨係用個DAC，有入無出

egg只係HMV試聽過。
個人感覺x99好好多

我意思係我本身有部dac，牌子係teac
唔係電腦直接駁speaker

X99冇rca input 只有aux input